想開間建築公司求霸氣改名

兩個字
發揮你嘅創意

豆腐

築基

陶富不錯

見足

梁振英建築公司

袋底

築建建築

要用黎投標 認真少少

要見到嘩一聲既霸氣名

拖糧

其實開間公司要幾多筆直?
係site做緊19 post

我

實中標

二判

無建設

許文彪

屌你咁似馬名

有無人試過係廟街比錢人幫手改名 work唔work

哇建築有限公司

唔洗錢

放棄

露毛

霸氣

築融

想開建築公司

力威

尛

法輪

粉洪式宇宏建築公司

豆腐渣建築公司

垚磊

圍標

振英

中國

連登記

有諗過 反正地盤d人咁大隻

力天世紀

實冧

築地

香城

實力

Why not香檳

天築

屌你

建築

比獎金

壁樑

Super!

叫新和啦

醉愛

必贏

克蓋建築
魯姆建築

元享

唔識建築公司

壁樑帷窗

叫新發

高達建築

自爆

金泰 金俊

一柱擎天

石之戀

天地人

ifbegiansgis

亂打堆字落去 人地見到你公司名又唔知點讀 而尷尬同諗緊點應對果一秒間 你已經贏哂

識條鐵咩你

巨根建築
牙籤建築
奔州建築
洋腸建築
肉棒建築
正氣建築
正義建築
臘腸建築
毒菇建築

不僭建築有限公司

偉哥

尊威建築

清水

哈里建築

築料

鑫門

就執

死亡建築公司

堅系建築
沁碎建築

舊昌

不倒

一碌鋼建築有限公司

屌最尾兩個咩料

拋豬先 太陽建築

宏富建築有限公司
宏揚國際
富比王侯

打和

生昌

鋼之建築有限公司

指定

嘉誠

久強
又長久，又強大

建築最高質素建設雄偉優良美輪美奐真材實料建設有限公司

複基

冇撚用

失築公司

中出

李建

真島

賤格 惡判 工程狗

豬月建築有限公司

貴德

築君好

張衛建築公司。

伊甸園發展有限公司

終知建築
一定中標

［member]富士建興 聽到名都日日返工[/member]

勒薩

振中

一帶一路一發展

虛築

必倒公司

鎮洋

香檳叫雞架嘛 做建築既咩

1.雄霸
2.逆天
3.震英
4.欽勁
5.末世
6.伊斯蘭國
7.侵侵
8.挑機
9.大白象
10.共產黨
利申：電機仔搵緊工，可以請我嗎

建建建築公司

維特

費柴

向氏

夠哂霸氣

叫 大廈標準高度
英文名 Building normal high

戇鳩

誠實建築有限公司

胡力

巨根實業

新貳安建築

自護

AA 好多系統仲係順字母排
或者11 唔知邊個排先啲呢

中共

海之戀

樑築
工築

鼎天建築

搖極有限建築公司

香港建築
凱旋
水天一色
明天

梵高

危險 建築

意外 建築

豆腐渣工程有限公司

We connect
算唔算兩個字

義氣 建築

唔識

用巴打啲user名黎諗仲實際

歷史建築有限公司
沉降建築有限公司

忠覺

風化建築

聽過有建築公司叫勝和

司公築

司公築建築公司

但一 ，一

==建築有限公司

^^建築公司

震強

鴻興

敦倫建築公司

請唔請人?

狗強

鴻興 東升 進興
炭疽 太子 頌猜 察差

用番樓主個名
梁sir建築，簡稱梁築

大家樂建築

金、富、華、天、宏、富、達、威、創、飛、晉、昇、顯

鋼龍建築

鋼一般既巨龍是必須吧

咁不如叫鑽龍建築 仲硬

蚛蟈建築

譚仔

力威建築 真正建築

地盤猛尻建築

霸氣建築

巴打叫咩名呀
用第3隻字配詞啦 好似有意思啲 唔會咁行

天工開物
就叫天工建築公司

有晴天

叫好極

好極有限公司

舊窗

紅髮
霸王式霸氣最強

爛尾建築

唔好比我中標建築

在沙上

巨龍建築

愛康建築

屌

愛康建

威標
We Build

猛鳩建築

陽巨建築

工商建築

夕陽建築

方加

力威力威

企業

連登仔

蘭美建築公司

好名建築公司

潛建建築公司

玩上腦

友瀚

輝型

圍標1
圍標2
圍標3
圍標4

APL

寧可食無肉
不可居無竹
就叫浴足

習近平建築有限公司

剛門

余房建築有限公司

剪布

澤數

一[url，]網址 [/url] :。
， 一直，一一[url]！一， ！ [/url]、一，！，

，在，在一 一

欣宜建築

飛標建築有限公司

勝和建築

祝健竹建築有限公司

支那建築

橫州

重建再重建築公司

FC鬥

轟牙 建築公司

鄭伊建築公司

建心 建身 力威

點解冇人講呢個
⼂⼀⼂⼃⼀⼁乛⼀⼀

屌㩒錯
呢個！龘龘/ 䨻䨻建築公司
啲人見到仲唔哇屌一聲

萬里建築

咁係都叫吾識啦

力王建築

呢個高質
係道家嘢

堅系

力天

呢個正
開幾間 堅固 堅持 堅定 堅強 堅實 等緊
跟住開間堅系建築(控股)有限公司

睇名定實力呀有限公司

斯列

9

龍龖龘建築

支築

怪力建築

呢個都正 不過係深度系列 無嘩一聲嘅感覺

鑫勁建築
安搭建築

咁見竹都得啦

就靐龘建築啦

推到樓豬睇到

請測量狗嗎

友派喜

帝王建築

-_-建築有限公司

霸建

破壞

笑撚左

唔知點解我都笑咗

穩陣系列：
盤根建築公司
萬丈建築公司
穩泰建築公司

楚辭系列：
無垠建築公司
承宇建築公司

業務系列：
建赫建築公司
馬龍建築公司

趁地林

或者食個諧音，叫北島建築公司（不倒）

宇宙第一

可唔可以請我？

雷姆

請唔請人先

東星

匯基建築公司，點睇。

請我食餐飯啦

習總建築公司
脫北建築公司

睇咁耐得你認真 我會諗諗e個

認真！
鬼斧建築

3個字有咩好提議

打和 Super !!

創世紀

笑左出聲

天工 新和 宏富 築基 最入我心暫時 始終建築公司個名唔可以改太高調

宏基

單手建築有限公司

巴打可唔可以講多d

綠帽建設

建港

穩陣建築

魂初弒

霸氣改名建築有限公司

肛門建築

野蠻建築

職安真漢子建築有限公司

豆腐不倒翁

樓主公司請唔請人，文職

建匠有限公司

進奇

轟隆
銀芽
呯呯

古文明

隱世 夠晒低調

力威健築 真正健築

爆炸建築

健足建築

江氏建築有限公司
(Dr. Kong Construction Limited)

電腦大爆炸

勁爆

堅系建築

喜多多

大型建築公司
業界龍頭建築公司

吳修前建築公司

做邊範先

澤民(上海)建築公司
太子黨建築公司

穆斯林兄弟建築公司
哈里發建築
伊斯蘭建築發展公司

金將軍御准朝鮮(香港)千里馬建築公司
英皇御准皇家香港建築公司

太乙建築 / 玉虛建築 / 六壬建築 / 茅山建築

序言建築

萬豪建築

洪興建築公司

巴打請唔請人

香港建築

海皇築店

全真
武當
少林
明教
日月神教
丐幫
大理天龍寺
峨嵋

新玫瑰園建築工程有限公司

錦衣衛 / 六扇門

建黨偉業

寶露

鴻法生建築有限公司

叫陳根記點睇

新假期建築
極邪惡韓式紫薯拉絲芝士隱世建築公司

墨硯建築有限公司

請唔請新鮮畢業

如果請巴打開Post ok?

密林野建築公司

癡撚線建築公司

喪彪

(喪build)
你仲唔發

力霸

共產

支央建築

優點：
兩字完美對稱，寓意一絲不苟
兩字亦是建築的靈魂，支撐，中央

缺點：
兩字含政治味道，4劃+5劃，四五運動
兩字含諷刺味道，支那，黨中央

傲藍(香港)建築有限公司

酒素

巨人建築

起樓緊係望住個天起, 寓意愈起愈高

比獎金個個
頂你真係嘩一聲

Paul Y

申唱

巨根建造

猛鳩實幹有限公司

好極
好極有限公司

香港國際建築控股有限公司

我迷失在.* 這場_×°圖則遊戲有限公司

豪霸

皇朝

浩天 傲天

實力 (有限公司)

Bachy Soletanche

博質建設

魏流建設

九劃圖則

銀門

破壞王

爆石

張偉健築公司

嘩一聲建造有限公司

威而鋼

生命建設

拎條命黎同你做工程
幾型

呯呯呯建築公司

化學建築

已經有

連登建業

紫薯建築

辛苦諗完，樓主視而不見

太多啦 sorry 我搵一搵